8月5日罷工塞機場

全部人嗰日入機場
咩都唔駛做, 坐喺度癱瘓佢為止

推

全推

Push

推
唔駛塞狗鐵, 咩都唔駛, 塞機場先係最重要

罷工對番題，集中人力塞港鐵 九巴就得
機場hold住先

我要全連登都寫住「陪審團否決權」

各位我地依家得最後呢條路 陪審團否決權

港鐵巴士唔會有狗官理架

推 塞機場大堂